Sony出品 邪惡superman 次回預告

好似好正咁
究竟落黎地球既超人唔係好人會係點

呢d題材先正

有冇類似氪石嘅死穴呢？

冇天敵玩晒

關superman乜撚野事

lucious??

拍到鬼片咁

The Kents got Superman.
The Breyers got Zodd.

What if superman go wrong?

有d似

Batman:我早就講咗啦

自我實現預言

最好拍啲暴力三級英雄片

一嘢雷射眼光線射暴個閪

係唔係真係超人黎

事實上佢係啱